大家對「四月四日」有冇印象？

套嘢即使到而家我都冇乜見人討論過，而我記得嘅係：

小一嗰時，有日放半晝，我唔記得我點解要開亞視嚟睇，我唔記得我係點知呢套嘢叫四月四日（臨賣廣告嗰時寫戲名？？？可能係），最記得就係成套嘢隻色暗暗哋，偏藍，個氣氛好詭異，嗰陣我估應該係恐怖片，但我諗當時我啊嫲在場應該有得陪我驚

個女主角好似係細路女嚟，另外有個老女人，主要場地係小學定係幼稚園？？？

我都唔記套戲做到乜嘢位，映到有個籃球定唔知係排球咁嘅波形物件，一路喺地面彈，一路自動波咁追住唔知邊個角色，然後個波形物件有「漸變成為人頭」嘅意味，我嚇到喊，原本啊嫲訓着咗一聽到就熄電視氹返我

你哋有邊啲電影帶嚟嘅童年陰影仲癲過李鳳儀個頭？